有無好既復位正骨師傅介紹?

個人嚴重寒背，想睇下呢類型師傅，比佢地啪下
同埋一般啪完會唔會好快又復發？

寒背做gym同普拉提都好過啪骨
啪骨治標唔治本
生活習慣同姿勢衰都係寒背主因
加上肌肉弱都唔係啪骨就處理到

真 夾硬啪仲傷 肌肉頂唔住又打回原形

明白，咁我都係慳番